DLLM 話時話香港人好多都有「鼻敏感」，點解唔帶得口罩呀。

周圍咁閪多人食煙， 政府條禁煙條例幾時執行過呀！

唔帶口罩😷 對住啲火車頭，燈柱 真係好辛苦㗎！

有乜嘢可以唔帶口罩？就可以減少鼻敏感呢？

香港人出街已經係罪

認真，自從我個區放過催淚彈之後，我日日都打乞嗤個鼻勁唔舒服

我要帶口罩呀 7婆正仆街